#### Versioon 5.1.40 (20.10.2022)

- Parandatud viga liikuva teksti harjutuse tulemuste näitamisega

#### Versioon 5.1.39 (25.08.2022)

- Parandatud probleem registreerimisega

#### Versioon 5.1.38 (01.05.2022)

- Parandus lugemiskiiruse muutmiseks
- Parandus esilehe video avamiseks

#### Versioon 5.1.37 (12.04.2022)

- Lisatud grupi statistika arvutuskäigu kirjeldus

#### Versioon 5.1.36 (04.04.2022)

- Lisatud grupi statistika arengujoon

#### Versioon 5.1.35 (28.02.2022)

- Lisatud nägemissõnavara abiharjutus

#### Versioon 5.1.34 (05.02.2022)

- Muudatused tagasiside põhjal
  - Lisatud kinnitus harjutuse käsitsi lõpetamisel
  - Lisatud võimalus stopperi peitmiseks harjutuse sätetesse
  - Kirjavigade parandused lugemistekstides

#### Versioon 5.1.33 (26.01.2022)

- Pisimuudatused

#### Versioon 5.1.32 (07.08.2021)

- Lisatud sõnavormide mitmikute modifikatsioon keskendumise harjutusele

#### Versioon 5.1.31 (01.08.2021)

- Täiendused vertikaalse lugemise ja liikuva teksti harjutustele

#### Versioon 5.1.30 (28.04.2021)

- Lisatud vertikaalse lugemise ja liikuva teksti harjutused

#### Versioon 5.1.29 (07.03.2021)

- Lisatud sõnarühmade harjutuse "hägus" modifikatsioon

#### Versioon 5.1.28 (14.02.2021)

- Lisatud võimalus statistikas välja filtreerida oma tekstiga harjutused
- Lisatud võimalus statistikas filtreerida ainult esimene lugemise katse järgi

#### Versioon 5.1.27 (08.02.2021)

- Kasutaja statistika laadimise optimeerimine
- Lisatud võimalus lugemisharjutust mugavamalt korrata
- Lisatud grupi statistika jaotusdiagrammil kasutaja tulba esiletõstmine

#### Versioon 5.1.26 (03.01.2021)

- Lisatud sageduste jaotusdiagramm grupi statistika väärtusele vajutamisel

#### Versioon 5.1.25 (06.12.2020)

- Lisatud lehekülje vahetamine lugemisharjutustele
- Lisatud võimalus lugemata tekstide filtreerimiseks
- Erinevad kujundusega seotud täiendused

#### Versioon 5.1.24 (01.11.2020)

- Lisatud täiendavad selgitused saavutuste lehel
- Nädala ja kuu saavutuste tasakaalustamine

#### Versioon 5.1.23 (14.09.2020)

- Lisatud saavutused, tagasiside oodatud!

#### Versioon 5.1.22 (21.06.2020)

- Keskendumise harjutuse statistika täiendused
- Abiharjutuste grupi statistika täiendused

#### Versioon 5.1.21 (11.01.2020)

- Sõnarühmade harjutuse fiksatsiooni asendamine lugemiskiirusega
- Sõnarühmade harjutuse väiksemad parandused

#### Versioon 5.1.20 (31.12.2019)

- Lugemiskiiruse probleemile lahenduse lisamine
- Lugemisharjutuste sujuvamaks muutmine
- Teksti muutmine selgemaks ja teravamaks mõnede ekraani puhul

#### Versioon 5.1.15 (02.06.2019)

- Täiendus testi lõpetamisel

#### Versioon 5.1.14 (02.04.2019)

- Maksimaalse lugemiskiiruse tõstmine 700 sõnani minutis
- Lisatud ajutine parandus lugemiskiiruse probleemile

#### Versioon 5.1.13 (25.02.2019)

- Uuendamise protsessi täiendused

#### Versioon 5.1.12 (06.02.2019)

- Schulte tabeli suuruse valik
- Kasutusjuhendi uuendamine

#### Versioon 5.1.11 (01.01.2019)

- Lisatud lünkülesannete vastuste hindamine
- Lisatud statistika graafiku polünoomina kuvamine

#### Versioon 5.1.10 (02.12.2018)

- Grupi statistika täiendused
- Vigade parandused ja testimine

#### Versioon 5.1.9 (12.11.2018)

- Lisatud statistika ajavahemiku valik
- Grupi statistika päringute kiiruse optimeerimine

#### Versioon 5.1.8 (05.11.2018)

- Lisatud grupi keskmiste statistika
- Parandused teksti küsimuste ja vastusevariantidega
- Vigade parandused ja testimine

#### Versioon 5.1.7 (22.10.2018)

- Täiendused tekstide valikul
- Parandused statistika arvutustel
- Rakenduse andmete automaatne uuendamine
- Vigade parandused

#### Versioon 5.1.6 (08.10.2018)

- Harjutuse sätete salvestamine
- Vigade parandused statistikas

#### Versioon 5.1.5 (01.10.2018)

- Täiendused kasutajaprofiilidega
- Vigade parandused

#### Versioon 5.1.4 (24.09.2018)

- Lisatud võimalus teksti probleemide teatamiseks
- Lisatud arvukalt lugemistekste (suured tänud toimetajale!)
- Lisatud automaatne vea teatamine
- Rakenduse esilehe täiendused
- Pisimuudatused kujunduses
- Vigade parandused

#### Versioon 5.1.3 (17.09.2018)

- Teksti huvitavuse hindamine
- Parandused lausete sõnastustes
- Vigade parandused

#### Versioon 5.1.2 (29.08.2018)

- Täiendused teksti keerukuse hindamisel
- Serverisse lisatud võimalus [teksti abstraktsuse hindamiseks](http://prog.keeleressursid.ee/abstraktsus/)
- Vigade parandused

#### Versioon 5.1.1 (30.06.2018)

- Graafikule animatsioonide lisamine
- Järjekorranumbri skaala lisamine

#### Versioon 5.1 (07.06.2018)

- Lisatud graafikud omandamiskiirusele ja tasemele
- Vigade parandused
- Võimalusi tutvustav video
